我上個禮拜已經再次好心提醒大家仲有排跌，可惜依然冇人聽

美股最大危機尚未到來

歡迎大家入去bin c

熊市啱啱先開始，下星期你們會好震驚

依個po先啱

中短期納指回調勢不可擋

26號已經講左
中短期納指回調勢不可擋

唔跌咁點先？

宜家咪跌咗

見底未？

大利好

120天線係最後支撐，不過我睇就凍過水

6月9日 識買宜家一定all in中資股

7月24日 係時候All in中資股了

8月7日 誠心建議大家趁依個時候放曬美股，All in中資股

8月8日 睇琴晚美股走勢就知美國真係就快玩撚完

8月8日 大家都係跌，但係美股個勢就好似一個重病嘅人垂死掙扎

8月9日 大家睇住嚟，聽日美國股市將會一瀉千里，永不翻身

8月10 日收到風，tesla今晚會跌穿1300，建議大家走定先

8月27日 如無意外依幾日應該係美股最後逃走門

9月3日 照我睇嚟，tesla應該就快執

9月3日 美國末日已到！！中國即將取得最終勝利！！

9月4日 我一早同撚咗你地講美股好快玩撚完，係唔聽嘅

9月28日 今日中國恆大升到咁，算唔算代表美國玩撚完

9月29日 其實中國成為地表上最強國家已經係一個不可逆轉嘅大趨勢

10月13日 都幾肯定今晚apple會直插跌穿100

10月15日 睇美股走勢就知美國已經走向敗亡

10月22日 從近排嘅股市走勢可以推斷到一樣嘢

10月27日 我地中國嘅制裁鐵拳已經粉碎咗美帝條龍脈

10月30日 呢段時間美股暴跌中概股爆升已經反映到世界未來嘅趨勢

12月21日 美國已經玩完，中國先係新世界霸主

12月22日 美國股市今晚會崩潰， 盤前係最後逃生門

12月22日 美市即將崩潰，A股將成最大贏家

12月23日 美國股市將會發生前所未有嘅災難

12月24日 阿里巴巴即將觸底反彈，再創新高

1月5日 收到風，美股即將崩盤，道指納指會斬半！

樓主講咗成年,

你有邊日唔吹淡

依家納指已經返到1月頭低位
個股好多跌得仲多

日日話跌總會有一日中啦

下晝倒升啦，仲回調

你仲話阿里BABA 會升到 500 蚊 既
我信咗你ALL IN

我8月準確預測9月回調，1,2月準確預測2,3月股災

今年都未完

8月9日 大家睇住嚟，聽日美國股市將會一瀉千里，永不翻身

你明明話係永不翻身, 點解變咗回調

吹大啲等大家快啲走

原來係咁 , 真係晃然大悟,
可唔可以順手PIN 我整理出黎既LIST, 比大家睇下
我用左五分鐘時間整架

Pin咗，btw下次可唔可以淨係揀中嗰啲